趁國歌法未得，不如玩盡首歌?

玩撚到全港都唔撚記得原唱係點
或者玩撚到 一聽到首歌就諗起D ON9野

小學雞嗰d改詞但係我唔記得曬

傻既 啲人都唔會唱國歌

怕我地既屋企 變做黑警新的狗窩

支那人民都好想一齊港獨

屎忽痕又想打個飛機

打機 打機 打機